[Lovelinus] LOVELYZ 討論區 [13] Kei Solo大發走花路 光復香港做得到

快啲成為Lovelinus既一份子啦

現在，我們終於得到一位了

Lovelyz（韓語：러블리즈）是Woollim Entertainment於2014年11月12日推出的八人女子團體，由Baby Soul、智愛、智秀、美珠、Kei、JIN、洙正、叡仁八名成員組成，11月12日以《Candy Jelly Love》正式出道、11月17日發行正規一輯《Girls' Invasion》。

2015年3月3日，發行正規一輯改版專輯《Hi~ (안녕)》。8月27日，Lovelyz公布以八人狀態回歸，官方公開先行曲《Shooting star (작별하나)》，10月1日，公開專輯音源及主打歌《Ah-Choo》MV。12月7日，發佈後續曲音源及主打歌《For You (그대에게)》MV。

2016年4月25日，公開專輯音源及主打歌《Destiny (나의 지구)》MV及舉辦第二張迷你專輯《A New Trilogy》發行紀念Showcase。

2017年1月13-15日，舉辦首場單獨演唱會《冬之國度的Lovelyz》。2月26日，公開第二張正規專輯《R U Ready?》音源及主打歌《WoW!》。5月2日，發行正規二輯改版專輯《Now, We(지금, 우리)》。5月16日，於THE SHOW拿下生涯初一位。7月29-30日，舉辦2017 Lovelyz Concert《Alwayz》。8月5-6日，在日本東京舉辦首場海外演唱會2017 Lovelyz Concert《Alwayz》in Japan。11月14日，攜帶迷你三輯《Fall in Lovelyz》及主打歌《Twinkle (종소리)》再度回歸。12月9日，在台北舉辦《2017 Lovelyz 1st Showcase in Taiwan》。

2018年2月2-4日，舉辦《冬之國度的Lovelyz 2》。2月10日及12日，於日本東京及大阪舉辦《LOVELYZ CONCERT IN JAPAN – LOVELYZ 2 OF WINTER WORLD》。4月23日，以第四張迷你專輯《治癒》及主打歌《那天的你 (그날의 너)》回歸。 6月16日，在香港舉辦《 2018 ASIA FAN MEETING LOVELYZ [THE FAN] IN HONG KONG》。7月1日，發布特別數位單曲專輯《夏日的碎片》及主打歌《Wag-zak (여름 한 조각)》回歸。7月28-29日，舉辦粉絲見面會《LOVELY DAY 2》。8月18日，於日本千葉舉辦《LOVELYZ 2018 Fan Meeting
in JAPAN》。9月10日，推出樂器伴奏專輯《Muse on Music》。11月26日，推出第五張迷你專輯《SANCTUARY》及主打歌《Lost N Found (찾아가세요)》回歸。

2019年2月14-17日，舉辦《冬之國度的Lovelyz 3》，並宣佈以首爾站為起點之亞洲巡迴演唱會；3月17日，於第二站新加坡舉辦《LOVELYZ CONCERT IN SINGAPORE – LOVELYZ 3 OF WINTER WORLD》；3月24日，於第三站香港舉辦《LOVELYZ CONCERT IN HONG KONG – LOVELYZ 3 OF WINTER WORLD》；3月31日，以最後一站台灣之《LOVELYZ CONCERT IN TAIPEI – LOVELYZ 3 OF WINTER WORLD》圓滿結束亞洲巡迴演唱會。
4月23日，日本官咖正式成立。同日，Baby Soul時隔7年再度發表自作數位單曲《月牙兒》。5月8日，Woollim娛樂官方釋出《ONCE UPON A TIME》迷你專輯概念照及正式宣布即於5月20日發行第六張迷你專輯回歸。5月9日至14日，依次釋出全體成員的個人概念照。5月15日及17日公開M/V預告。5月20日，舉辦回歸Showcase，《ONCE UPON A TIME》正式發布，並公開專輯收錄曲音源及主打歌〈Beautiful Days〉M/V。
8月2日至4日(一連3日)於奧林匹克公園奧林匹克廳舉行Lovelyz第五次單獨演唱會《Alwayz 2》
8月29日，出演綜藝節目《Queendom》。第一次競演主題－代表熱門曲，以重新編曲後的《Ah-Choo》 競演編為Girl Crush風格並獲得第六名。第二次競演主題－翻唱其他出演者的歌曲，翻唱前輩Brown Eyed Girls 的《Sixth Sense》獲得第四名。第三次競演主題的第一回合「Unit Round」，Vocal Unit 由Kei為代表，與Mamamoo成員華莎合作演出Billie Eilish歌手的《Wish you were gay》，獲第一；Performance Unit 由叡仁 出戰，個人表演了<<親切的金子 OST>>，6puzzle 合演了《Power》，獲第四。第三次競演的第二回合「Fan朵拉的盒子」，《Cameo（舞台劇版）》校園愛情故事的風格最終奪得第三名。
10月25日，Mnet釋出新曲《Moonlight》 音源。

官方粉絲名為「Lovelinus」（러블리너스）

成員資料 :

Babysoul

本名：李洙姃
韓文名：이수정
英文名：Lee Soo Jung
隊內擔當：隊長、領唱、主Rapper
別名：魂隊、Soul、短身
生日：1992年7月6日
身高：158cm
體重：41kg
國籍：韓國
出生地：光州

個人經歷：
2011年參與INFINITE正規一輯《over the top》錄製，和INFINITE H合作歌曲《crying》

2011年11月23日，Baby Soul發表首張個人單曲《關係不如陌生人》

2012年1月18日，Baby Soul發表第二張個人單曲《她是個花蝴蝶》

2012年7月，在不朽的名曲和INFINITE成員金聖圭、張東雨合作歌曲《海邊的女人》
*實力認證
2012年11月，在INFINITE演唱會《Second invasion》和HOYA、張東雨表演歌曲《CRYING》
2013年，Baby Soul參與了INFINITE H首張專輯錄製《FIY HIGH》

2019年4月23日，Baby Soul發表第三張個人單曲《月牙 (조각달)》

智愛 Jiae

本名：劉智愛
韓文名：유지애
英文名：Yoo Ji Ae
隊內擔當：副唱、門面
別名：大象妹妹、姆明、偽忙內、童顏二姐
生日：1993年5月21日
身高：163cm
民族：朝鮮族
國籍：韓國
出生地：首爾
畢業院校：首爾藝術高中

個人經歷：
2010年4月，在Mnet的實境節目《INFINITE-你是我的哥哥》作為INFINITE的妹妹亮相
2012年6月10日，劉智嬡在SBS 《Running Man》客串女學生
2013年4月24日，劉智嬡發表個人單曲《Delight》

瓜欖炸 瓜欖炸

智秀 JiSoo

本名：徐智秀
韓文名：서지수
英文名：Seo Ji Soo
隊內擔當：領舞、副唱
別名： 沙漠狐狸、智嘟
生日：1994年2月11日
國籍：韓國

個人經歷：
2011年，徐智秀參加tvN 《Korea's Got Talent》征選

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2019年10月8號以女主角身份演出網劇《僅七天的浪》( 7일만 로맨스)，不足一個月總觀看人次超過一千萬。

美珠 MiJoo

本名：李美珠
韓文名：이미주
英文名：Lee Mi Joo
隊內擔當：主領舞、副唱
別名：美豬、美丟、女神
生日：1994年9月23日
國籍：韓國

個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2014年出演Infinite《Last Romeo》MV女主角

美豬女神舞蹈實力

李老師教跳舞

Kei

本名：金志娟
韓文名：김지연
英文名：Kim Ji Yeon
隊內擔當：第二主唱、形象
別名：花Kei、Kei子
生日：1995年3月20日
國籍：韓國

個人經歷：
2013年12月27號，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2015年，演唱사랑은 그렇게 (愛情就那樣) Oh My Venus OST

2016年，演唱《麻酥酥》好運浪漫史 OST

2017年，演唱별과 해 (星星和太陽) 君主 - 假面的主人 OST

[Story About : 썸, 한달 Episode 3] 홍대광 , Kei - 연애하고 싶어 MV

2019年6月6號，演唱MY Absolute Boyfriend(초능력 나의 그대) 絕對達令OST Part.4

2019年10月8號Kei以個人本名金志妍SOLO出道，並推出首張專輯 [Over and Over]，當中主打曲"I GO"更成Kpop一時熱話。

2019年，

kei子aeygo 一定要睇啦

kei子歌唱實力

Jin

本名：朴明恩
韓文名：박명은
英文名：Park Myung Eun
隊內擔當：第一主唱
別名：煎、四次元主唱
生日：1996年6月12日
國籍：韓國
出生地：釜山

個人經歷：
2013年11月08日，發表首張個人單曲《Gone/只是你不在》

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

kei子明根合唱

[King of masked singer] 복면가왕 蒙面歌王

洙正 Su Jeong

本名： 柳洙正
韓文名：류수정
英文名：Ryu Su Jeong
隊內擔當：領唱
別名：樹精、麵包
生日：1997年11月19日
國籍：韓國

個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
元祖面糕實力

2017年11月，企劃團體 - 鄰家少女《Deep Blue Eyes》

叡仁 YeIn

本名： 鄭叡仁
韓文名：정예인
英文名：Jeong Ye In
隊內擔當：副唱、忙內
別名：麋鹿、夜煙
生日：1998年6月4日
國籍：韓國

個人經歷：曾是JYP Entertainment練習生

舞王夜煙

音樂作品 :

正規專輯

首張正規專輯《Girls' Invasion》
發行日期：2014年11月17日

1. Introducing the Candy
2. Candy Jelly Love
3. 어제처럼 긋나잇 (像昨天一樣Good Night)
4. 이별 Chapter 1 (離別 Chapter 1)
5. 비밀여행 (祕密旅行)
6. 남보다 못한 사이 (Feat. 휘성) (關係不如陌生人 (Feat. 輝星)) (Baby Soul Solo)
7. 그녀는 바람둥이야 (Feat. 장동우 of 인피니트) (她是隻花蝴蝶 (Feat. 東雨 of INFINITE)) (Baby Soul & Kei)
8. Delight (智愛 Solo)
9. 너만 없다 (只是你不在) (JIN Solo)

第二張正規專輯 《R U Ready?》
發行日期：2017年2月27日

1. R U Ready?
2. WoW!
3. Cameo
4. Emotion
5. 새벽별 (晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
6. 첫눈 (初雪)
7. 똑똑 (咚咚)
8. The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
9. Night and Day
10. 숨바꼭질 (捉迷藏)
11. 나의 연인 (我的戀人) (智愛 & 智秀)

首張正規Repackage專輯《Hi~》
發行日期：2015年3月3日

1. Introducing the Candy
2. Candy Jelly Love
3. 안녕 (Hi~)
4. 놀이공원 (遊樂園)
5. 어제처럼 긋나잇 (像昨天一樣Good Night)
4. 이별 Chapter 1 (離別 Chapter 1)
5. 비밀여행 (祕密旅行)
6. 남보다 못한 사이 (Feat. 휘성) (關係不如陌生人 (Feat. 輝星)) (Baby Soul Solo)
7. 그녀는 바람둥이야 (Feat. 장동우 of 인피니트) (她是隻花蝴蝶 (Feat. 東雨 of INFINITE)) (Baby Soul & Kei)
8. Delight (智愛 Solo)
9. 너만 없다 (只是你不在) (JIN Solo)

第二張正規Repackage專輯 《Now, We》
發行日期：2017年5月2日

1. R U Ready?
2. WoW!
3. 지금, 우리 (現在, 我們)
4. Aya
5. Cameo
6. Emotion
7. 새벽별 (晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
8. 첫눈 (初雪)
9. 똑똑 (咚咚)
10. The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
11. Night and Day
12. 숨바꼭질 (捉迷藏)
13. 나의 연인 (我的戀人) (智愛 & 智秀)

數位單曲

首張數位單曲《Good Night Like Yesterday》
發行日期：2014年11月10日

第二張數位單曲《Shooting Star》
發行日期：2015年9月14日

特別數位專輯 《Wag-zak》
發行日期：2018年7月1日

Queendom音源單曲《MoonLight》
發行日期：2019年10月25日

迷你專輯

第一張迷你專輯 《Lovelyz8》
發行日期：2015年10月1日

1. Welcome to Lovelyz8
2. Ah-Choo
3. 작별하나 (Shooting Star) (一個告別)
4. Hug Me
5. 예쁜 여자가 되는 법 (成為漂亮女孩的方法)
6. 새콤달콤 (酸酸甜甜)
7. 라푼젤 (Rapunzel)

第二張迷你專輯《A New Trilogy》
發行日期：2016年4月25日

‎1. Moonrise‬
2. 나의 지구 (Destiny)
3. 퐁당 (撲通)
4. 책갈피 (書籤)
5. 1cm
‎6. 마음(*취급주의‬) (心(*小心輕放))
7. 인형 (人偶)

第三張迷你專輯《Fall in Lovelyz》
發行日期：2017年11月14日

1. Spotlight
2. 종소리 (鐘聲)
3. 삼각형 (三角形)
4. 그냥 (只是)
5. FALLIN`
6. 비밀정원 (秘密花園)
7. 졸린 꿈 (睏倦的夢)

第四張迷你專輯《治癒》
發行日期：2018年4月23日

1. 治癒 (치유)
2. 那天的你 (그날의 너）
3. 微妙微妙的 (미묘미묘해)
4. Temptation
5. 水彩畫 (수채화)
6. SHINING_STAR

第五張迷你專輯《SANCTUARY》
發行日期：2018年11月26日

1. Never Ending
2. 찾아가세요（Lost N Found）
3. Like U
4. Rewind
5. Rain
6. 백일몽（Daydream）
7. 꽃점（Floral）

第六張迷你專輯 《ONCE UPON A TIME》
發生日期 ：2019年5月20號

1.Once upon a time
2.그 시절 우리가 사랑했던 우리
3.Close to you
4.Sweet Luv
5.Secret Story
6.Love Game

單曲
首張韓國單曲《Lovelinus》
發行日期：2015年12月07日

1. 그대에게 (For You)
2. Circle
3. Bebe

其他歌曲

團體單曲
2015年12月30日《塗著濃濃的口紅》
TwoYooProject-SUGAR MAN Part.11 (美珠、Kei、JIN、洙正)

個人單曲
Baby Soul – 남보다 못한 사이 (Ft. WheeSung)
發行日期：2011年11月23日
Tracklist:
01. 남보다 못한 사이 (feat. 휘성)

유지애 – Delight
發行日期：2013年04月24日
Track List:
01. Delight

JIN – 너만 없다
發行日期：2013年11月07日

Track List:
01. 너만 없다

Baby Soul – 조각달
發行日期：2019年04月23日
Tracklist:
01. 조각달

OST :
KEI 케이 (LOVELYZ) - 사랑은 그렇게 (愛情是那樣) [Oh My Venus OST Part 6]
中字 : 已沖破2m

KEI 케이 (LOVELYZ) -《麻酥酥》好運羅曼史 OST Part.1

류수정(Ryu Su Jeong) & 베이비소울(Baby Soul) - 오늘도 맑음 (Clean)

綜藝 :

Lovelyz in Wonderland EP.1-8

花絮合輯

20150318 一周偶像 Lovelyz

151007 一周偶像 Weekly Idol Lovelyz

151223 Weekly Idol一周偶像 聖誕特輯 (智秀 Kei 洙正)

160106 weekly idol 一周偶像

160511 weekly idol 一周偶像

170301 weekly idol 一周偶像

150324 After School Club Lovelyz

160112 After School Club Lovelyz

160326 飯心攻略 Lovelyz

Lovelyz Diary Season 1

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 2

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 3

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 4
上 V APP 睇啦

實用連結 :

Lovelyz官方Facebook

Lovelyz韓國官方網站

Lovelyz V APP Channel

Lovelyz官方YouTube頻道

Lovelyz官方Twitter

Lovelyz官方Daum Cafe

Lovelyz 官方 Instagram

Lovelyz "Candy Jelly Love" Official MV

Lovelyz “Hi~” Official MV

Lovelyz "어제처럼 굿나잇" Official MV

Lovelyz 像昨天一樣晚安(Good Night Like Yesterday) (中字+認人)

Lovleyz “Ah-Choo” Official MV

Lovleyz “Shooting Star” Official MV

Lovelyz “For You” Official MV

러블리즈(Lovelyz) "Destiny (나의 지구)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "WoW!" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "지금, 우리" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "종소리(Twinkle)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) “그날의 너” Official MV

러블리즈(Lovelyz) “여름 한 조각(Wag-zak)” Official MV

러블리즈(Lovelyz) “찾아가세요” Official MV

러블리즈(Lovelyz) “그 시절 우리가 사랑했던 우리(Beautiful Days)” Official MV

Baby Soul & Yoo Jia (ft. Dong Woo of Infinite)She's A Flirt MV

Yoo Jiae Delight Official MV

JIN "너만 없다(Gone/只是你不在)" Official MV

Kei Love Moves On 사랑은 그렇게(Oh My Venus OST) 中字

超正 acapella performance

歡迎新貼留名

Lm

新post留名

lm

Push

LM

15年飯回鍋

ptt睇到有人share makestar 個拍立得

快啲去投票

死圖啊師兄

我其他po都係咁

遲左
投票啊

投左，好多人

排左個幾鐘

我排1分鐘 V至Z隊得5個人喺我前面

出面排勁耐，條隊前面全部老人家，點知入到社區會堂入面分流，Z果條隊得一個人

折衷方法

留明

388:59

沉默嘅大多數係咪同流浮山啲刀手一樣 失曬蹤

係咪真係唔出SG

講左無

真係好奇怪 點解會唔出？ 公司太窮？

要出先有錢賺下話垃圾武林

師妹果啲有無sg 大家都無就是鬼旦

無就應該成間公司都無啦

無

但師妹8月7號出道 推堆首專
10月26 Fm 透露咗準備緊新專嘅歌 仲唱埋
11月24 + 有幾日 V live 練緊舞
李重燁間Cafe變左拍嘢嘅場地

咁由佢叫得高朱黎又有新團出果陣預左佢會谷。。係無諗sg都無姐

nit執左無耐已經用黎開live開會果d

而家先知執咗

可以自己住了

你係想要專定卡

專
不過既然買左本未開過就唔爭在啦

想要

想要個人多啲

我梨真係好善良

濕鳩attack好想去

Ching係咪想一個月推完po
我可以配合下架

我只係得閒推下打發下時間

hidden camera 笑死

Babysoul同kei都整到咁高

你唔好咁啦 全部都一樣高唔好咩

FPS GAME

這是私人影片...咩料/_\？

全部變左足球小將身材

好掛住之前代言隻手機驚
一轉做ioi代言就棄咗

齊人之後無玩過 但無del一直留左係到

咦唔係 好似柒左 第隻驚黎

係咁送石啱啱好買到晒人
不過其實聽嚟聽去都係嗰幾句
又唔係好玩好快厭

講緊百發百中

舊圖

係...

啊!!!!!!!!!!!!!智秀啊

識放一定放 Little Gem啲圖

朋友首歌又幾好聽

梨子又上sugarman3

明恩第3張勁qq

Sudden Attack FM門票14.4萬원

又上返嚟 睇嚟聖誕不遠了

話最近有好多野準備緊
而準備啲咩就請大家敬請期待

我睇就似cb可能性 > 冬日國度
Btw 兩個都正

Twinkle 又逆行

係我就拿拿林cb啦

RP book左個檔期喎快極都要2月啦

你又知

關咩事
txt同bts都差唔多時間啦

CB 關TXT BTS 咩事

只係想講同公司唔同團都有幾會差唔多時間cb

人地大公司
武林

武林連唔同團一齊出個SG 都唔得啦

駁唔刀

12.13號一齊睇sugar man3 仲好 有我梨

咁係咪又有新歌聽
上次sugar man 2個首正

5:50KST Jin Radio

岩岩師妹V live

師姐亂入

大家記唔記得18年1月嘅韓國 凍到仆街
當時-1x度 咁岩我都喺韓國
仲要Nike pro + 衛衣 + 羽絨 先勉強叫唔凍
但係喺台上表演嘅梨子就無咁好彩
著住條裙 得件大褸
梨子仲要一直話 唔凍唔凍
咁岩有人喺TheQoo講返起呢件事
諗返起有好多感觸

一班咁努力公演嘅少女們
得到粉絲們應援之外
仲有一班唔識尊重人嘅Anti粉
日日係到煩膠住曬

Kei 智秀 洙正

26號既事

我都想係地鐵遇到智秀

Twitter(?)好似無圖

無啊..不過個人講既都係好說話咪聽下當係
當然佢話撞到既係敏圭就可信性高返啲

我真係見到예인

今日幾號啊lovelyz day 2 都180728-29既事

我唔小心搭左時光機

成日死圖

4點智愛V live

utube 都得

都係果句 武林真係好撚垃圾
就黎又要食返雪渡日

所以sj係巨人版？

有無咁多偶遇.. 智秀都係時候要渣車代步啦

有冇人大概翻譯下

話說又有師妹啲站長見到智秀..到底真定假
第3個

喺地鐵見到徐智秀
喺搭緊地鐵之前...嗯（？）有個咁似徐智秀咁嘅人（？）
行左入去車箱..難道真係徐智秀（？）
再望多眼 真係徐智秀啊
手機粒Griptok好似幅圖咁. 白色嘅
喺地鐵第一次見到藝人 真係好神奇！
皮膚真係好好 真係好白！
世界上漂亮嘅妝扮被貼咗喺塊面到

翻譯來源 ： Naver韓文字典 + Google翻譯

好多靚圖辛苦了

Btw我仲未攞上次cb隻碟

又係sky Music到訂ㅋㅋ?

冇左啦

姆明做乜咁嘅樣

之前無買到Photobook嘅
可以喺19號前購買

諗住話買多份運費

睇下有無人夾份買

幾錢我都想買

13X 一本我都想買多本

唔計運費US$16.9

咁抵屌預埋我果份
Tg傾

唔記得咗同你地講
每個帳號只能買一本Photobook + 兩份會說話的圖片

運費貴過本野

17,230원一係寄去集運再扔過嚟

又同家姐撐枱腳

新女團？Lovelyz出道咗5年啦喎

上面果團仲早過梨出道

我梨啲衫著完又著
武林到底幾時先醒覺？

講個笑話
一件爛鬼恤衫100萬won

我屌肥仔經理人都係講大話嚇下佢地啫
有啲站專搵Lovelyz著過嘅衫
啲打歌衫都係千幾蚊件 廿萬원左右咋嘛

我係唔明咁垃圾嘅恤衫可以吹到100萬
真係恰9班女女後生
好彩佢哋醒目

武林可否cb..再比多啲綜藝佢地

Who

多才多藝忙內

러블리즈 새 옷 입혀줘 울림ㅠㅠ

呢日啲相特別靚...

꼭 지켜줄게요. 내가 소중한 그대에게

呢D公仔好似隻隻一樣樣咁

大髀

練呢個做咩 偶運?

新年特輯

#브이앱_약속영상
約定咗嘅V live影片

———
我梨今年無份出去偶運
得師妹 秀潤 胤卿 素嬉
應該射箭

有無人用kinho睇冬日3果陣
Load好耐都load唔到

as usual

下 我轉到香港淪陷都未load到

你咩機
我ipad air 3

note10+ 正常 好快

Iphone 11...

冇遇過你呢種情況

Kei

係

攞住我札花

kkbox聽唔到fall in lovelyz隻album

買實體啦

用碟落手機啦 音質靚唔洗錢

慣左用apps 其他歌手無買碟

190529 RyuSuJeong

啲韓國娛樂台真係是但影完就出...

同一時間影 角度唔同

手幅（？）

同款 又想買 149,000

笑得咁甜嘅女仔可以去邊搵（？）

好想再見...幾時有得再見

微微一笑很傾城

又死圖！

呢張真係好癲

仲未訓

全能牙秀

ot緊未收到工

返咩工要OT咁耐

牙秀為你打打氣

金髮秀真係好靚...從天而降嘅天使

話說牙秀真人塊面真係好細 隻眼又大
呢個髮型都唔差

冬日3 嘅第2場..
正在享受舞台中的牙秀

有無人記得呢日？
181201 音樂中心 迷你飯見會..
呢一日啲相 再煩都要講多次 真係好靚

港站嘅相都唔差啫 仲好過部份韓站

飯咗咁耐最中意應該係呢張

為左夜煙 男人老狗買咗呢隻公仔

凍凍凍凍凍凍凍凍凍

金魚夜煙（？）

Ya!

呢張又係影得好靚

明恩掛住傾電話

Superstar Kei又偷影夜煙...

韓國啲凍檸茶真係好難飲...
全部都係用粉 熱水開加冰加糖漿..
情願去弘大香港人開果間幻茶店仲好

側面都好靚

韓國最垃圾公司武林嘅FS
Phototime先比影相

八梨永在我心

呢張相又係勁靚

係咪밥을 먹었어요(?)
아직
음~~~.GIF 果日嚟

冬天係時候要聽鐘聲🔔

幫手投票啊記得

五大訴求

多謝智愛喺韓國都咁支持香港嘅局勢

講開又講 有無人未睇？

武林大拳頭成日都好似想同人隻抽咁
Btw 有人記得問智愛最叻係乜？
然後有飯大叫 싸움 真係笑咗

缺一不可

明恩都表示五大訴求

睇返啲舊相...每一幅都充滿回憶
都充滿住時間走過嘅痕跡...

Delight

美珠

到底有幾多人覺得美珠似貓頭鷹

仲以為想買條裙

我買 送比你 你是咪著

想屌我屎忽

多肉嗎？

有踢開波
幾彈下

我好好彩咁啱有去到

果日除左好凍同埋我徐講唔到野之外一切都好完美

你又有去啊？

無..仲讀緊書邊有錢
同埋屋企話我太細唔放心我自己去追星

渣ga

我夠讀緊書飛咗十幾次 廿次都嚟緊

我中學雞

請善用起底功能

幾時cb呀

睇到相都Feel到我梨好嘈

唔嘈嗰兩個因為開始年紀大

不要再說了

Livelyz
依家4K 60P 再加埋啲音質..
真係好似現場睇咁款

聽晚有sugar man睇

岩岩去錯post推post
好柒
釜山都叫旅行...
唔掛得小學秋季旅行都係去啲郊野公園

我無眼花呀嘛

好似話用公司電話開v 無登出定禁錯左

之前唔係優賢都開錯過梨V咩

聽晚

광안대교(?) 廣安大橋？

Battle trip竟然有咁多人？

又做mc? 定係嘉賓

咪上次去左大邱

有智秀 Kei 麵包

BS RAP 正到

結果唔意外啦

智秀做乜變左小鳥游六花...

正

會唔會1月初cb

師妹1月底-2月初

我包

Sugar man真係正

Okok

等中字

記得幫手

唔會

神預測 下集蒙面歌王係我們家的夜煙

我梨好有錢 希望佢拎住嘅唔係Gmarket啲貨

有無人有聽梨子隻inst專
岩岩將成隻inst入咗落itunes
純音樂 但唔知點解會腦補梨子把聲
啲歌詞每一粒字都出現喺首歌到

妍雨

當然有

終於等到

我估嫁咋喎 睇預告似應該係佢

我都覺得似佢 希望真係佢
好想多啲人見到佢地嘅實力

飯左都3-4年 淨係佢地開開心心 我都心滿意足了

唉

唔係有bb相睇咩

因為sugar man3 又睇返之前果季
果陣美珠個髮型

個瀏海

話說mnet早幾日上咗個武林嘅4團出道舞台合集
嗰陣嘅明恩 mj同yi真係世界級

佢地啱啱出道個陣啲妝真係

누구(?)

仲以為又上 原來係9月果集黎

精彩重溫

不枉我飯左4年..咁都認到

尹尚有無估到

佢明顯節目效果啦 好難唔知其實

짱!

留名睇mk尚叔

睇開個綜藝網收左皮
有冇中字link

你要睇啲咩

Queendom決賽未睇

你請起Queendom 我諗起張聖圭

話曬智愛都係solo歌手出道先 點解唔請
仲有智秀

原來出道到依家 主打歌主要由윤상團隊作曲+編曲
除左 鐘聲 + 那天的你
但尹尚本人就由Wow! 就無再參與創作
最近嘅 찾아가세요 + 那時候我們相愛過的我們
主要由Spacecowboy 編+作曲
而今次Sugar man3 果首歌都係由尹尚團隊嘅Davink 幫梨子重新編曲
WOW! 入面我覺得好好聽嘅The ( 夜煙+樹精 + 美珠）
原來係Sweetune作

唔知正規3輯首歌會係點呢

最後送上是日夜煙

20號

聖誕歌

孝定

自私睇

隔離團隊長亂入....

好多人mon嫁

【OSEN】Lovelyz冬季代表歌曲《鐘聲》連續三年被強制召喚 重返《音樂銀行》舞台
女子組LOVELYZ將出演於20日播出的KBS2電視台的《音樂銀行》聖誕節特輯，再次表演《鐘聲》的特別舞台。《鐘聲》是Lovelyz於2017年11月發售的迷你三輯的主打歌，其中符合聖誕節氣氛的隱隱鐘聲很適合冬季，受到了聽眾們的喜愛。雖然發行已經過了2年，但最近《鐘聲》在各大音源網站的流媒體使用量激增，在Naver TV Cast上的視頻點擊率也突破120萬次，每年冬天都是深受聽眾喜愛的具有代表性的季節性歌曲。得力於此，Lovelyz計劃在KBS2的聖誕節特輯年末結算舞台上，連續三年獻上《鐘聲》的特別舞台。

DLLM
乜9都冇又要食舊歌水
acapella講9咗5年都冇
連QD出隻single俾啲fans打下飛機又唔出
根本就玩L9啲人

鋪緊路個人發展啦
武林表示知你地要睇rp 安心去

唔得邊可以咁 武林差我哋太多野

年末舞台
我走去睇返呢個

暫時係...

有無人覺得r u ready嘅숨바꼭질 都好好聽

仲有Sanctuary嘅Rain都好正

最正係某魂嘅輕聲secret heaven
諗起都起雞皮

Rewind最正

正常運作終於要睇睇...啲人一叫
我就諗返起自已都係咁

我揀Floral同Like U

笑到肚痛

一出果陣叫朋友幫我買呢盒野..
寄黎香港真係好多麻煩
但我到依家用都未用過...

我既入坑曲

TNMS統計最高1分鐘收視率是Lovelyz夜煙摘下面具的瞬間，上升到10.1%
尼爾森統計本期最高收視率是Lovelyz夜煙和尹尚TIKITAKA的瞬間，收視率上升至9.9%

癡線

Fall in lvlz最香>now we Johnson baby 番梘味>治癒巨峰提子味>wow唔知咩味黎so9sad

咩黎

遲下係果邊cgv到有得睇我徐比小白臉錫

下次有無得跟團買..

是旦啦 都係為小卡同放枱張大卡姐

唔係珠個fd送過一支比珠既話可能無人知呢4支野咩味。佢地8個用果d仲香啦

我果啲全部都無開嚟用

以為有新野睇

話說濕鳩attack個簽唱係2月1號
가고 싶은 사람(?)

智秀話武林資金唔多充足 所以無錢搞come back
화사가 여유가 없어서 힘들 것 같아요 咁話

同埋唔會有冬日4 演唱會

攞哂比mnet

冇新歌點會有演唱會

唔能係掛

睇嚟我要學DIA勇武韓飯
係官咖開po話

그냥
끝
제발

超鍾意魂寶最尾rap嗰度😢

哇22號4點 直覺話我知會出現

原來得小白臉同唔知邊個
到時出現左就

고란빵

百合大法好

構圖唔錯

原來智秀所講嘅野喺真嫁..

睇唔明韓文

第一張圖 所賺嘅錢 2016. 78億3552萬
2017 78億 2891萬
2018年139億538萬
第二張圖 純利
2016年6億7719萬
2017年 -29億 495萬
2018年 -9億 7633萬

另外武林請緊人 有興趣可以過去做..

2017 蝕成咁都comeback左3次
2019得一次

難怪智秀話公司無乜錢

屌你武林

嘩屌

啲錢比哂mnet買位就真

今日music bank估下著新衫定舊衫

music bank 上班路 明恩美珠呢

武林蝕緊錢唔係第一日既事
同埋其實唔係講緊無錢先唔cb。。

明恩病左啊嘛 好似
珠就唔知

唔緊要啦 有SM揼水 接上補下

又一個傳奇級舞台
我徐好靚啊啊啊

個個都咁靚

包面條腰

智愛

實時我梨第一 師妹第三

著咗師妹件衫...

大家一齊比啲溫暖呀秀 一定好凍

Lovelinus們2020有什麼心願嗎？
問了這一年比誰都更努力的活動的Lovelyz#2020的三個心願# ，讓我們一起來瞭解一下吧😉

1. Lovelyz成員們一起去旅行
2. 拍個Lovelyz真人秀
3. 開個acoustic演唱會

大家越來越期待和Lovelyz在一起的2020年吧?
請大家2020年也繼續關注Lovelyz吧💓

Comeback未

點解冇見過呢個stage

比你快過我
[#Lovelyz][📸] 19.12.21 게릴라 공연

러블리너스 덕분에 행복한 게릴라 공연이었어요 🥰 러블리즈와 함께 행복한 연말 보내기 💖 오늘도 러블리너스 부심 가득 충전 ❤️

兩個差唔多高
啲衫一定啱着

一打開Twitter 成堆飯拍

我包一定好凍

商場有很多人圍觀（X )
我梨吸引好多人來商場觀看 （O )

好多圖

我話聖誕快樂 러블리너스 聽到未？

準備圖海聖誕po

直出 無p

韓站風格影到就po得

紅到咁

其他人都無影到佢咁紅

[url][/url]

好多梨子飯去曬追師妹 好傷心

咁你去影

我之前講咗上個月先買咗部Canon m50
如果大學唔洗我交功課
垃圾藍店唔炒我嘅話
我一定去韓國追

D應援

Twinkle

Ah Choo

武林做咩

太窮 無錢拍mv
買幾隻公仔算 慳成本
但師妹一件衫就800幾美金

11點彈野出黎以為有驚喜

之前智秀夜煙智愛神童希大個個綜藝
神童都話佢哋MV睇落好cheap

如果P到成件聖誕服咁就好了

自己整到變紅色咪得

我要整好耐== 我嘅技術不好

牙秀天下第一

齊齊回帶

kei去睇psy

咩意思 係咪cb

？？ ： 洙正 係咪你偷食咗雪櫃啲雪糕？
洙正 ： 唔係我啊 唔係我啊

仲有呢張

《鐘聲》melon 日榜
12月16日日榜964位(NEW)
12月17日日榜926位(▲38)
12月18日日榜768位（+158）
12月19日日榜901位(↓133)
12月20日日榜885位(▲16)
12月21日日榜793位(▲92)
12月22日日榜660位(▲133位)

美珠 191229 蒙面歌王嘉賓

OSEN新聞：
LOVELYZ用《鐘聲》敲響了年末游擊公演 與粉絲們提前度過聖誕節
組合Lovelyz於本月21日下午在首爾永登浦時代廣場舉行了游擊戰公演，與粉絲們進行了溝通。當天，雖然氣溫降至零下，但仍有1000多名市民和粉絲前來觀看，切身感受到了她們的超高人氣。Lovelyz在聖誕節前4天穿著可愛的藍色聖誕服登場，給粉絲們留下了美好的回憶。其中，Lovelyz表演了冬季代表歌曲《鐘聲》和《Ah-Choo》，展現了可愛的舞台，吸引了眾多市民的觀看。另外，22日零時，lovelyz突然公開了2017年11月發售的迷你三輯主打歌《鐘聲》的錄像，向粉絲們傳達了難忘的聖誕禮物。

陣間1點kst

又要等聽日

聖誕快樂咁多位

是日實時

歌曲榜

roommate

夜煙

Kei有合作舞台

太好了

禾Kei天下第一

呢個站長人又靚 人又高又有耐性又溫柔

2019年5月最佳女團銷量

電腦wall paper

點解Lovelyz無成員日記！
但師妹就有
公平咩（？）
師妹 8月出道 1月尾再出碟
然後出埋一期會員 粉絲名又出埋 吼

2019年即將完結。
嚟緊一年希望我梨可以cb 兩次
出碟唔好再單版本...
不過咁...搞手只係想打個和
武林每年都虧損咁多錢 唉..

以家同以前無得比 以前邊有話出道無幾耐就又粉絲名又手燈又FM架 唔只師妹啦 而家d新團我見一出道咩都有 韓國出道完去埋日本出日專tim 個大環境唔同咗啦

見到其他台d年末舞台咁多事 希望梨子聽日安安全全 順順利利啦

高汁

唉 幾時先有得cb

就有就有 等多陣 你預2月中-尾

金聖圭退伍啦 3月有演唱會添喎
再下個月先到梨

EXO演唱會

好多梨子站長過曬去師妹到
好失望Twitter名 + 封面都轉咗師妹

未知數打機打得好興奮

vlive 個個都耳咪 係咪等於劇透左唱咩

直播

暫時呢條覺得最順

到梨啦

祝各位梨飯 2020年出入平安

2020年我梨大發
2020年光復香港

終於有梨子睇樓

睇*

好鍾意前面慢果到🐽🐽

새해 복 많이 받으세요！

新年快樂 希望新一年智秀繼續有新劇上

新既一年希望梨子8個都要身體健康心想事成做到自己想做既野 咁耐無cb希望下隻係正規專輯 最好就多幾個solo 上多d綜藝 智嘟拍多d劇 武林畀返一年2cb我各位lovelinus都一樣身體健康 課多d金畀梨

最後自己私心希望今年去到睇韓場啦

各位新年快樂 梨子2020年都要大發

Happy new year
希望全部人都身體健康
想見多d梨子

2020快樂 香港人會贏

維園見

梨子快樂

韓場見

又多人到上唔到網

有無人想買 唔同年代嘅空氣

投啊！

🦉🦉

jisoo 係咪話搭巴士畀人跟蹤

娜璉單野都恐怖 呢個世界好多變態佬==

呢個恐怖好多。。。
果個係人都知佢癡線
呢個唔聲唔聲無咦啦啦話係你飯 一路坐你隔離又望住你又跟住你
你問佢又唔答 仲要講緊程巴士粒幾鐘
我徐一定嚇死啦陰公豬
私生癡線佬躝啦

1月尾飛去保護佢

咁突然組左隊avergirls既

我徐交返比我

大家見到邊個呢

好靚靚🐽🤍

徐智秀15秒地鐵站生日應援 已完成
稍後時間再向各位公佈時間及地點

Cls

又隔離國啊?

韓國

fanplus 果個?
而家應該搞cafe 仲興過搞牌

Cafe成本低...睇你派幾多 一個杯套幾毫==
一塊牌講緊兩萬幾三萬HKD

咁杯套就是旦啦
又要諗主題, 搞exhibition又要啲相見得人先敢搞
btw見過去幾個都搞得好是正

Battle trip

唔識韓文

呢到得你識韓文

我用Google翻譯==

呢度應該無人會信

準備cb

準備課金

？

起碼話有d消息先雖然講左無講咁

呢個同當無睇過一樣
새 앨범 준비에 나설 계획이다
正常黎講 完左上次CB就已經計劃緊準備下一隻
同埋RP 又一月尾2月頭..聖圭出返黎實會搞先
仲要啊煙講話得2隻正專果d姐係黎緊出正專啦..咁要搞正專又係有排

之前夠話暫時無Come Back計劃
兩個星期後話將會ComeBack==
武林講野向來都唔可信
1月尾仲要撞SJ完全體==

MBC idol radio
1 2 3 6
麵包 姆明 MC

Cb應該都有排

我估3月

唔好等我開sem先comeback好不

咁樂觀

full cam:

twinkle:

beautiful days:

ah choo:

點解淨係sujeong著白襪

唱twinkle個陣jiae 同jisoo對襪真係
kei又留番瀏海
不過啲燈光亂9咁黎
睇死小妹對眼

兩姐妹

呢張正

武林零宣傳

我都有買到Love Ring

鄉下啲表情包幾正

呢個真心正

이런 여자친구 만나려면 어디로 가야합니까(?)

提返大家 星期三 及 六 會由夜煙代替智愛主持idol radio

仆街po錯地方

小妹都成日po錯

有韓站站長話3月尾4月初 cb

咁耐

真係好耐。。

咁多野唔搞送去蟲林jm9
唔好整親就得

送邊個
Yein?

啊煙去叢林
Palawan

都叫做有野做下

我一定唔睇
照妖鏡

回家了

一直都喺到

都差唔多一年一次

你有mon呢個站

又唔係好多港站

鬼我唔識韓文
佢又有翻譯
個站正正常常冇咩問題

包vlog

仲有alwayz 2 opening

是幾好的呢個站

出碟呃我地錢未

金聖圭搞完con應該有錢搞掛
希望梨子cb前出公告

追cb?

儲左錢了

張相執得好假

alwayz 2 碟啊

靚鏡景深好啫

呢個我都有follow

吓....

佢D相好誇張喎
下下塊面都over左

同頭上隻野一樣樣

寫英文寄比我徐 希望佢會睇

快啲cap我啦

我徐劇透

根據papago 聽講話錄左一首歌

黑暗風

第12名